有冇人同我一樣成日FF做SUNMI宣美個細佬

連契妹都比佢錫到LONE
'
搵到錢細佬要咩都買比佢地
好想比姐姐瘋狂寵愛

有冇人數到佢由出道開始總共整咗幾多次

無 唔靚

宣美正呀喂

你數完話我知

D姐姐味好重
重要係弟弟控

我成日ff irene係我阿婆

咁你叫我阿爺啦

阿爺係同阿嫲wor
阿公先係同阿婆

「家姐 」

契妹係邊個

不了

咁汁著==

收聲啦

右邊條女好正

打手可恥

同555 19樣

乜野都咁隨便 點會有人比面牙

我是咪打手唔是重點 重點是佢表情宇宙級可愛呀!!!!!!!!!!!

你浪費咗我一分鐘 睇一句係人都知嘅嘢

想比佢坐我大髀